美國政府已經批准F16V新型戰機的對台軍售案

跟大家報告一個重要的消息！

美國政府已經批准F16V（BLK70）新型戰機的對台軍售案，並向美國國會正式提交通知。對於美方包括行政部門和國會在內，長久以來堅定履行台灣關係法與六項保證的承諾，持續支持台灣的國防安全，我要表示歡迎及感謝。

這是新空軍起飛的開始，未來，我們將持續透過擴編聯隊與人員培訓強化來拉高空防能量。台灣頂尖的空軍飛行員，也將會有更多機會，登上最精良的戰機，跟地面的雷達、指管與防空飛彈，一起來捍衛台灣的領空。

我相信，堅強的自我防衛實力，一定能讓台灣在面對安全挑戰時，更有自信、也更能確保台海及區域的和平穩定！

#小英執政三年有成

English Choi

升級埋f16做f16V除引擎
舊機唔退役
超過一百架！

買新送舊

提升First island chain